［勞工］一句講哂，no pay leave定扣 annual leave?

公司啱啱出通吿，話公司初五初六唔開，要我地放al，一係就npl，你會點揀？

正評 = Annual Leave
負皮 = No Pay Leave

推

十連

一句講哂 No pay on duty